viu tv冇字幕

唔知點解屋企電視個viu tv冇字幕 但係其他台都有

最得意既係viu tv播新聞個陣又有 但係其他節目都冇

利申p記用家